有無悲情戲啱睇，想大喊一餐

失戀，如題

返校

無痛失戀

比悲傷更悲傷的故事

睇左 無喊到
不過淨係一路睇好替男主角心急
想佢救到clementine
最後雖然救唔到，但見佢地一齊返好替佢地開心

如果我同條女都可以咁就好

行運一條龍

今晚睇下
好似真係聽過幾感人

十分愛 膠到喊

睇過好多次啦
不過真係睇一次頹一次 幾撚sad

解憂雜貨店

有入戲院睇，過得去啦，其實都幾公式同好婆媽

btw，失戀睇機場客運站啦

好垃圾wo
認真答你 周星馳套西遊記

呢套係垃圾到喊
btw, 想喊可以睇愛回家（韓國套戲，唔係垃圾cctvb果套），開心鬼上身（最後我喊到仆街），明天的我和昨天的你約會（又係後面喊到仆街），coco（第一次睇喊到眼都腫埋）

鬼滅之刃第一集

垃圾中垃圾

打開報紙就得

比綠帽更綠的故事

舊年聖誕戀咁黎

被偷走的那五年

13reasons why

COCO正
我自認理性冷血撚都咇眼水（弱

明天，我要和昨天的你約會

真係未試過喊到咁痴線我仲要係戲院睇，比個friend 笑

manchester by the sea

0080 口袋裡的戰爭

生日快樂 (劉若英，古天樂)
十二夜
Her
About time
在世界中心呼喚愛

生到咁大個仔唯一喊過既戲係 Cast Away
細個睇完一次偷偷地走去廁所喊。果時覺得亞叔無左個波好慘, 但始終都係身外物?唔知點解喊
大個明白左多 d 哲理, 思考模式都成熟左。咁岩事業上好迷茫, 坐係張凳度喊到仆街

Wilson

上立場睇返721直播

個FD 對住個海屌果套叫咩名?

分手說愛你

六弄咖啡館

係呀係呀,
係屋企睇喊到仆街

Mist 霧地異煞

星光伴我心 Cinema Paradiso

睇鏗鏘集
近半年差唔多集集都睇到我喊

呢套真係喊到頂唔順

玩轉腦朋友
玩轉極樂園
淪落人

about time

再見螢火蟲

葉問4

無聊又on9，劇情唔合理
唔好浪費時間

聖誕節推介Edward Scissorhands 幻海奇緣.
30 年前嘅戲最啱同條女睇,前段輕鬆但睇到尾包條女喊到成面濕晒,打蛇隨棍上攬住佢睇吓得唔得米?

玩轉腦朋友，之前分手睇，喊到收唔到聲
同明天我要和咋天的你約會，呢套真係喊到仆街

孤星淚

Coco喊到仆街
睇完攪到聽到remember me個前奏已經想喊

721 831

call me by your name

我失眠睇呢套 悶到瞓著

聽歌啦，麥浚龍嘅平安夜

一週的朋友
與你的第100次戀愛

牙醫

開心鬼細個睇覺得好恐怖
之後大個小小覺得搞笑
又未覺得過傷心

鬼滅之刃開頭幾無聊
不過之後幾好睇
睇到漫畫最後一集 幾正

我直情照鏡啦咁

暫時聽落你呢套最正

轉頭返去睇

鍾意香水多啲

你的氣味若能殘留一點 我多少能記住甜蜜的感覺

仲有鄭伊健 佢把聲好sad

About time

未聞花名

A Star is Born

我仲要係倒數完睇, 新一年頭一個鐘就喊到豬頭咁

仆街老鼠安唱中文版影衰曬首歌

樓豬失戀睇哩套其實都啱
最尾有少少修復傷口嘅效果
但哩套我戲院睇完坐返屋企程車好沉重
btw啲歌好好聽

bridge to terabithia
睇完不能自已
Netflix 有得睇

呢套係我唯一一套會喊既戲

最尾真係好sad
btw 你可以睇埋sorry angel 同 blue is the warmest colour呢幾套都好好睇

he is just not that into you
唔會點喊 但可以療傷

好似reddit有段時間吹奏到好勁
但我睇完冇咩大感覺
可能唔夠投入

籍著雨點說愛你 (日版)

一公升的眼淚